[保護香港銀行體系] 教大家一個合法有效對付可疑廢中廢老既方法

朋友分享左好多有關銀行的冷知識給我

我朋友是做銀行分行經理的，要定期上 Financial Crime Risk (金融犯罪合規) training。

1. 原來任何普通市民(你同我) 都有權向銀行舉報可疑銀行帳戶。
2. 某香港銀行巨頭集團致力保護香港銀行體系、免被利用作為 洗黑錢(Money Laundering) 平台。
3. 只要你有可疑人士既全名 + 身份證ID/Passport ID 或 account number，而且有充分理據，你就有權向銀行職員舉報 － 要求佢必須要開file 調查。
4. 強調一定要開 “SAR” (Suspicious Account Report) 或 “UAR” (Unusual Account Report)。
5. 巨頭銀行出名嚴格查家宅，保證問你一輪再freeze 可疑account，以保護香港銀行免被奸人利用處理來歷不明既現金或資產。
6. 你估下全香港有幾多廢中廢老或高官有某香港銀行巨頭戶口呢？

何謂可疑人士呢?
1. 明明係維園呀伯，日日淨係鬧80後搞亂香港，但自己又無工返，無正職收入，但戶口竟然有錢 － 請問資金來源何來？有無合理解釋d 存款點來? 資金來源是否黑錢？
2. 50 幾歲貨車司機月入只有一萬幾，戶口竟然有幾百萬？唔通做好多秘撈收現金(e.g. 遊行) 再存入銀行？有逃稅風險！

小弟建議大家去中環總行舉報！中環總行staff 出名質素高同專業，一定妥善處理舉報！

大家一齊去銀行舉報可疑人士，保護香港銀行業！不做洗黑錢逃犯天堂！

我覺得呢個人相當有嫌疑

呢個都好可疑，邊到來既錢去東京留學？

推

Push!

請大家留意有無資金來源可疑人士！保護香港銀行體系！

唔好令香港成為逃犯天堂 見到有咩可疑廢中廢老冇嘢做又好似好多錢就要舉報

無錢！要維護香港銀行體系整體安全性！

無錯
自膠錯字

自推

push

唔知林鄭鐘意邊間銀行呢?

有無巴絲有可疑人士名單？

推
有可能用既板斧一把都不能少

多謝巴打支持
就當預演一次凍結現金資產
而且呢個方法安全合法有效

請提供名單

班建制議員啦

p

幫手
大規模凍結戶口都好有用

謝幫推

再推